暗戀既男仔問鐘意邊個..

如果暗戀既男仔問你鐘意邊個..你地會點??
借機會表白/唔出聲/其他?
個男仔問過我幾次` 我次次都有唔同反應
試過「無」,「關你咩事」,同唔出聲
有一次答「你呀」;不過佢以為我玩唔理我-3-
我亦唔夠膽再答係佢,而且我都知佢鐘意邊個

佢驚你搞鳩佢咋

THIS

互射一次咪知

我啊

講佢特質/性格 唔洗開名

咪就係你囉衰鬼

直接講

佢係唔係想上你呀

不要再問
再問就答係你

Thread

做乜咁想知？你係咪鍾意我？

is

GREAT!!!!!

我無鐘意既人 只有想屌既人